其實去唔去在場人士自己識判斷

大家自己評估狀況
評估風險
叫人唔好去嗰啲唔見得醒過你
少人去自然搞唔成大家唔使擔心

而家係驚你地人多但無裝備
望一望在場人士連基本口罩保障自己都無

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

學界眾志已聯手響應古蹟遊！

天
下
為
公

拯
救
義
士

嗰個人覺得危險自己就會唔去喇
可以分析形勢但唔好阻住人地去，亂話人鬼啦
人地分析完覺得值得去，就尊重佢
唔好阻

你full gear係現場？

就係唔係

相信佢地嘅判斷，就如同我地信自己一樣。